舊post推一下, 講下放榜

...
非常老套講句公開試係人生一個轉捩點，conclude 唔到成個人生將來嘅走向，尤其而家大學生通街都係，入學又唔剩係得JUPAS一條路，20-60歲讀year 1都大有人在。不如問下你自己將來究竟想做啲乜仲好，畢竟一個人個嘅mentality 係勁嘅，大撚把機會啦。
...